misspun真係好撚柒，成個ig改做賣玩具想spin走柒野復出

換個身份就想搵第二條水路

我地連登網軍會狙擊你一世

地你老母咩五毛狗

會員 #12034 - 范加尔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .初選害人中武漢肺炎
2 .初選義工玩141APP
3 .手足=元朗白衣人
4 .仇恨同性戀
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月30日「我希望可以看到你們的勝利。」

唔知佢間舖有冇違反消防條例呢

可能同rosema間女僕一樣無牌經營